90樓上叫政府買返領展

90樓上叫政府買返領展幫小市民。依家無哂聲氣

痴線... 筆錢reserve咗要洗去第二度㗎... 哪有錢？

點會買

咪玩啦， 90樓上如果政府買咗領展，而家插到飛起，咪又係俾人話幫股東接貨。

明明領展做得好好，比政府做、個場勁殘

政府係港鐵大股東都唔識用利潤減車費啦仲國有化領展...